蘇永康陳年舊照

絶不可做分裂國家的事

媽呀好柒呀

咩場合？

本報訊】正在台灣土城台北看守所接受強迫戒毒的本港歌手蘇永康，在副總統呂秀蓮精心幕後策劃下，昨日在看守所內舉行他至今為止最難忘的「演唱會」，呂秀蓮替他載歌載舞伴唱，蘇永康落力演出之餘，更獲呂秀蓮邀請擔任台灣反毒大使。不過，台灣的網民就批評呂秀蓮安排這次演唱會是在爭取個人曝光，以及要讓蘇永康早日獲釋。而熟悉兩岸政情的分析家就認為，蘇永康與台獨急先鋒的呂秀蓮共舞是吉凶未卜，有可能會觸怒北京，重蹈昔日台灣歌后張惠妹被封殺的覆轍。

奶共奶到咁盡 乜都原諒佢啦